[五分鷹在哪] 2017-2018 新賽季轉會情報 (16)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

SALIHAMIDZIC BACK AT BAYERN

Bayern Munich have named former midfielder Hasan Salihamidzic as the club's new sporting director.

The 40-year-old Bosnian's appointment on a three-year deal was announced in a press conference on Monday.

Salihamidzic made over 350 appearances for Bayern during a nine-year spell, winning six Bundesliga titles and one Champions League.

The German champions have not had a sporting director since Matthias Sammer left the club last summer.

Po霸

BERGHUIS JOINS FEYENOORD

Feyenoord have completed the permanent signing of Steven Berghuis from Watford, the Premier League club have confirmed.

The 25-year-old spent last season on loan with the Dutch champions having made one start and 10 substitute appearances for the Hornets in 2015/16.

樓主=迷雲=食屎狗

雲格：山神奧斯爾只餘一年合約很正常

阿仙奴陣中兩大巨星阿歷斯山齊士與奧斯爾2人合約只餘一年，至今尚未動筆續約，不過領隊雲格反指這情況為「理想」，未來這情況在球壇會更常見。

「山神」與奧斯爾2人也盛傳會離隊，特別前者更被傳出現身巴黎。對於陣中兩大巨星也不願續約，雲格指這是「理想」狀況，而且未來愈來愈多球員會採用這方法尋求轉會：「這是理想的情況，無論如何每個球員都要踢出水準。未來你會看到更多球員踢至合約最後一年也不續約。為什麼？因為目前轉會費太高了，即使水準平平的球員也一樣。他們會留效球隊至完約，因為根本沒有人願意付出高昂轉會費。我相信未來10年這情況會愈來愈普遍。」

雲格又指不擔心球員因約滿在即而無心戀戰，指盡力踢好每一場是職業球員的責任，「作為足球員，你要為球隊奮戰至合約最後一天。這根本跟合約的長短無關。你永遠不知自己會在一間公司多久，而你每日一樣盡力工作。表現與合約年期並非掛勾，否則我會跟每個球員都簽20年長約。」（）

Manchester City boss Pep Guardiola expects striker Kelechi Iheanacho to join Leicester soon. (Source: MEN)

D.C. UNITED IN TALKS WITH NIGEL DE JONG

.D.C. United is in serious talks to sign former LA Galaxy midfielder Nigel de Jong, according to the Washington Post.

De Jong is reportedly on his way out with Galatasaray and the MLS outfit would like to bring him in on a designated player contract.

poba

EFL to use ABBA penalty format for all its competitions this season

十卜樓主
我愛樓主

#Breaking - Swansea striker Fernando Llorente will miss the start of the new Premier League season with a broken arm

Lm

free出去

寧願比佢兩個free 走都唔放

OFFICIAL: Sevilla have confirmed that Simon Kjaer will have a medical tomorrow ahead of a potential move from Fenerbahçe.

BREAKING: Fluminense president Abad has just announced that he's sold Richarlison to Watford.

Watford will pay €12.5m to sign Richarlison from Fluminense, who will also have 10% of a future transfer fee.

On Sunday night, Richarlison was seen boarding a flight to London. Fluminense president just said a deal with Watford was closed on Friday.

Southampton are weighing up a £12m move for Lazio centre back Wesley Hoedt as they prepare for Virgil Van Dijk's departure. (@MailSport)

Van Dijk is due to discuss his future with the club this week after telling them he wanted to move on. (@MailSport)

Chelsea have also been monitoring developments but Van Dijk wants to link up with Jurgen Klopp. (@MailSport)

Hannover 96 are interested in taking Lazar Markovic on loan but #LFC want a permanent £16m sale. (Daily Mail)

PSG's Hatem Ben Arfa is reportedly closing in on his proposed move to Fenerbahce.

Watford have landed Fluminese forward Richarlison - who was wanted by Ajax and had attracted interest from Chelsea also.

Neymar reportedly will not be flying to Qatar after China. He is expected to return to Europe but unclear if directly to Paris or not. #PSG

可能直接去巴黎

老老實實咪唔放最多最多都係第四
今季仲要踢歐霸
本身個bench又唔係深
買又買得兩個
班球員一定踢到又攰又易傷

Liverpool have rejected a €100m bid from Barcelona for Philippe #Coutinho. (Rmc)

BREAKING: Liverpool have rejected a new €100m bid from Barcelona for Philippe Coutinho.

(via @mohamedbouhafsi)

高普話過要1.5E先肯放，應該會企硬，話晒主力

OFFICIAL:

Watford have reached an agreement to sign #Fluminense attacker #Richarlison (20) for €12.5M. Player is already in England. #EPL

本身傾好左車仔 而家俾屈仔搶左😱😱

高普冇話1.5億放
係點都唔放not for sale

唔想去坐

食家最期待疤狗會搶到邊個翼鋒頂屁馬，
全世界豪門都知你冇翼鋒

Atletico are confident of landing Diego Costa but Milan are still trying to sign him. Chelsea do not like the Costa's stiff position and prefer to sell him to Milan or at least not sell him to Atletico Madrid. ［dimarzio]

想去邊就唔俾你去邊

100m

BREAKING NEWS: Chelsea are interested in signing midfielder Danny Drinkwater from Leicester, according to Sky sources.

SPORTS beIN sources from within the Department of Barcelona stresses that Brazilian Star neymar decided to leave the Catalan club

Chelsea's three-man shortlist to replace Nemanja Matić:

Danny Drinkwater
Ross Barkley
Alex Oxlade-Chamberlain

(Source: Sky Sports)

輪落到飲水
係咪想慢慢變返油王入主前既車？

張伯倫打中埸

又無老鼠 又無馬迪

有屌老虎夠啦

Drinkwater唔算太差啦
中遊料 要佢輪換都ok嘅

10m 賣左佢算啦，你估其他國家咁有錢出16m 買水貨咩

飲水可以補英人位

疤哥同尼馬可以試下唔好咁on9

飲水用黎踢英超夠做啦

NEYMAR is trying to convince Philippe Coutinho to snub Barcelona and join him at Paris Saint-Germain, according to reports in Catalonia.

d疤狗實激到生蝦咁跳

Strangely similar to Neymar's case, Ousmane Dembélé was restrained by teammates after clashing with Dortmund keeper Burki in training.

個人覺得車路士個處境都幾困難
見佢不停搵英人HG球員就知佢地唔係唔想大手入貨
只係註冊條件限制左佢地
就算俾你簽到亦都會因為唔夠HG球員冇得註冊
本身佢地咁想要盧卡古其中一個原因亦都係因為佢係計落英人青訓
所以巴克利真禾特既質素縱然唔夠班，係只有一個月既情況下都要焗買
可惜車仔過完個夏天實力有減無增

車仔除左卡希爾仲有冇hg??

應該沒有，原本既HG球員比高域及泰利等都離開埋

注冊d青訓？

Fàbregas, Moses

多謝補充，咁距離要求仲欠五個名額

球會青訓：基斯天神
本土英人：雞曉法比摩西

英超個registration好似只計hg
歐聯就計晒兩個
咁車仔都買唔到幾多人 點都要塞青年軍落一隊名單meet個要求

好似唔洗塞,英超U21唔洗註冊就可以落場,只係非hg唔可以超過17個,即係8個hg位空幾個都得,好似係

車仔都有唔夠英人既一日
以前得曼城要煩

一炮過賣/租既3個用開既青訓梗係頭痕

要買勁少少既英人起馬都30m up 曼城都執得勁辛苦

鏝起馬肯比錢執
而家垃圾車有錢唔肯比
只要佢覺得條友唔值對方開既價
就算自己幾咁需要都好,都係唔會買

一開始就唔應該咁做
Ake呢單直程r晒頭

賣ake買魯迪加自攞黎煩

車好似不嬲只係岩岩好
係曼城嚴重不足

不過數數下，其實車仔係夠8個，當然質素就差D
Matej Delac
Christensen
Cahill
Fàbregas
Musonda
Victor Moses
Boga

Solanke又係

佢係自己唔續約

盧卡古最傷
有級數又計球會青訓

唔續走去利物浦先黑人問號

去利物浦應該機會多過係車仔...都幾正路

係,kloop都鐘意用新人

可能係0出場變5-8場sub咁囉

講返轉頭，妓如果賣曬Gibbs Chambers 贊神 100分
重夠8個人咩?

其實利條前線都好靚

仲好撚快

但而家最重要既古天奴想走人

車狗快D買哂阿狗D垃圾英人

Delac, Musonda, Boga都係外借架啦

唔夠人重借? 咁軌要自殺都無辦法

點會賣晒呀,張伯倫一定唔會走
Welbeck, Holding, Wilshere, Ramsey, Walcott, Bellerin, Coquelin, Iwobi, Chamberlain

唔夠英人最多唔註冊咁多人
冇咩問題

100分ok?

佢想走，你訓撚醒未

冇想走人

佢想走係真?

冇講過
係尼馬條on9係咁叫佢走

屎波啦

中堅夠有凸,不了

Barcelona are sounding out top European sides to form an anti-PSG front
Barcelona representatives over the last few days have been calling their big European club partners to bring about an anti-Paris front.

巴吹雞地球聯合軍

Barcelona intend to portray Les Parisiens as a menace to the established order and will try to marginalise them on the continental stage. Barcelona know that they have messed up enormously and are trying to save face with this pity-party effort.

Unfortunately for Les Parisiens, this strategy seems to be working as Bayern Munich and Juventus have responded favourably to calls from Barcelona, according to L’Équipe.

L’Équipe話拜仁祖仔會幫巴

仇富

幫D咩，唔比巴黎買佢地D人定同老師講?

正義聯盟

告上uefa話psg違反ffp禁psg踢歐聯

On9，比心機去做轉會，哂時間搞埋哂d濕鳩野
搞唔掂買人你9月實仆街

唔記得左Bellerin, Coquelin係計HG

Neymar搞到咁大單野，uefa都話開綠燈，我又唔係好信告得入

個passlack係咪hg

UEFA話佢可以買人，唔代表冇違反FFP
琴日都講過neymar轉去psg後會調查

走得曬琴日list-out果幾個應該無事

Psg如果用third party sponsor 比尼馬去解約可能就出事。

唔係話賣返總值110m就冇事咩

GLOBAL:

Watford have agreed a deal to sign 20-year-old Brazilian forward Richarlison from Fluminense for £13M, Player is already in England because he was expected to signs for CHELSEA. Watford has stolen him away.

笑死人咩，當年Kaka+C7又唔見咁落力

借去莫斯科

今年垃圾車真係無眼睇

呢件好似仲係conte建議買

PSG搵隊唔係歐洲球隊買斷佢張約, 再1蚊租返比自己用

仲誇張過盧古卡
去埋倫敦點知俾第二隊倫敦球會搶左
究竟咩事

仲要係Watford

屈仔出價最高
所以富明尼斯最後賣比佢地

Nemanja Matic warns Chelsea: Manchester United can steal Premier League title #MUFC #CFC

13m車仔賺咁多都唔match

個球員都未必想去車啦

留名

steal 講到唔夠打要偷偷摸摸咁

點會唔想去車反而想去屈
況且唔想去車就唔會一早飛定去英國等簽車

屈仔表示機票錢都慳返

個球員原本就係想去車唔去屈

13M以前就多
而家根本只係散銀
班高層仲係度左度右度禁計數機

[SBS]첼시관심사기성용.그들은.그의 요원에게 연락했습니다.

Chelsea interest on Ki Sung-yueng. They had contacted his agent.

無啦啦睇到韓文仲以為入錯po

其實係暗串轟俾人steal晒d target

古天奴 一億報價 猁 拒絕 唔放喎
今日無鈮馬 updates咩? 仲以為deal左

BREAKING: Neymar will fly from China to Paris to complete his move to PSG, per @le_Parisien_PSG

Dominic King‏Verified account
@DominicKing_DM

Liverpool insistent there has been no second bid for Coutinho, despite reports in France. Klopp reiterated Coutinho is not for sale today

is for sale tmr

ha

班疤狗名宿有冇出黎講過尼馬單野
平時佢地最撚多嗲架喎

近啦 Neymar currently in Dubai

99.9 % 應該都幾難撻

如果開到£150m 唔信會唔放囉

希望高普企硬

巴塞肯撚定唔會比150m啦
就算佢有幾多錢都係咁話

Ashley Cole has confirmed he would consider a move to Birmingham City. (Source: SkySports)

Neymar arrives in Dubai ahead of £196m PSG move

個死人西樣

Liverpool not interested in Barcelona duo Rafinha and Andre Gomes, writes @JamesPearceEcho

有咩問題 杜拜係uae又唔係卡塔爾

收到風call緊班巴西buddy過檔巴黎

唔係斷交咩😧

Neymar, who is Dubai, will go to Brazil instead of returning to Barcelona to decide whether he wants to join PSG or stay at Barca. [MD]

仲煩撚過上年POGBA

環遊世界

上年煩到8月31
今年都係8月頭姐

Chelsea have already bought Tiemoue Bakayoko, but Antonio Conte wants to sign another midfielder: skysports.tv/Lw8gAX #SSN

Massimiliano Allegri has told Chelsea that Juventus will not sell Brazilian left-back Alex Sandro. (Source: Sport Mediaset)

Transfer news and gossip: 'Barcelona could make £53m Ozil bid if they fail to get Coutinho'(Telegraph)

Carlton Cole is likely to be sacked by Indonesian club Persib, after failing to score a single goal this season. (Source: Sky Sports)

Ashley Cole has confirmed he would consider a move to Birmingham City. #bcfc #LAGalaxy

即賣！快d送走hea燒

Contrary to reports by MD, Neymar will not travel to Brazil and will instead travel to Barcelona where he will meet with his father. [sport]

鬼打鬼

Manchester City striker Kelechi Iheanacho poised for medical at #lcfc later today. Fee is £25m with buy-back clause #mcfc @JPercyTelegraph

同泰利踢打吡

似乎大家都有著數

仲記得之前有人話唔值25m

Blaise Matuidi could be available for as little as £13m because he has just 1-year left on his PSG contract. (Source: Gazzetta dello Sport)

快啲賣

不了

Manchester City‏ @ManCity
City midfielder @97_aleix will play on loan at La Liga side @GironaFC this season. Buena suerte Aleix! ⚽️🙌

wa diu 車仔仲唔去馬

車仔高層：13m呀？咁試下講價講到10m先

西咸名宿竟然搞成咁...

唔計迫搶
臭燒都岩而家巴塞需要既

不過唔係頂尼馬而係中場輪換

外交啫，啲錢流通到咪得囉

Total Premier League transfer window spend heading into the final month of the window is £910m. Last year at this stage it was £480m.

José Luis Sánchez‏ @JLSanchez78
La Roma ha hecho oferta por Lucas Vázquez, más de 30 millones. Respuesta del Madrid: "INTRANSFERIBLE".

Roma has made an offer for Lucas Vazquez, more than 30 million. Reply from Madrid: "INTRANSFERIBLE".

今個窗冇左馬體會好可惜(唔計vitolo) 除咗獌聯明叔之外馬體啲眼光都唔錯

Watford want Timothy Fosu-Mensah on loan from Man Utd. A decision will be made after the Super Cup final. (Source: Hertfordshire Mercury)

After an extended leave of absence, Alexis Sanchez has returned to Arsenal training today: skysports.tv/ycioyw

佢頂邊個個位？白總？

返去打右閘

Kelechi Iheanacho is currently undergoing his medical ahead of his move to Leicester City.

李城咁多前鋒

準備賣Ulloa?

早排有巴打話Slimani走

傷鳩左點走

堅翻左 西班牙喎又 🤔執行李?? 個日都say哂gdbye

點解沙高無人買

廢
利狗叫30m 邊有人接

傷

any news for chelsea?

Van Dijk still training alone as Saints stalemate continues. Both sides seem entrenched now #saintsfc #LFC

musa都走？

Drink water to Chelsea %?

好似話要清晒上季入果堆
除左尼迪迪

踢得唔差喎 04仲夠中堅用咩

Free 唔傷，真係幾好用

高咁多

應該係無心收返佢

100% 30m wor

佢好難唔傷

Rangnick on Naby #Keita 🇬🇳: "I'm currently not expecting that we'll be able to extend his contract."

Rangnick assured that Leipzig would also reject an €100m bid for Naby #Keita 🇬🇳 this summer.

Mauricio Pochettino says Alvaro Morata nearly joined Spurs...but was put off by the presence of Harry Kane: skysports.tv/zQ8Ebh

Total spent on transfers this summer:

🇬🇧Premier League - £870m
🇮🇹Serie A - £565m
🇩🇪Bundesliga - £398m
🇪🇸La Liga - £291m
🇫🇷Ligue 1 - £273m

都唔係04賣 上年係拜借去04
仲有howedes, naldo, nastasic 仲有u21 kehrer, 唔洗踢歐洲賽夠晒啦

尼馬 一單就令法甲去到500m

RAC 1: Neymar is leaving Barcelona for PSG.

Arsenal have bid for Caen attacker Yann Karamoh, but the player prefers a move to Inter, according to Di Marzio

意甲 A米佔左幾多

馬總統看手錶

看圖作文

The LFP will not accept Neymar's release clause to be paid to Barcelona by Paris Saint-Germain. (Source: SPORT)

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

Neymar didn't train today + told team mates he's off to PSG. Key players were fed up with situation and wanted him to say it to the group.

Mohamed Bouhafsi‏Verified account
@mohamedbouhafsi

#Neymar à quitté le centre d'entraînement du Barça, - de 30 minutes après son arrivée sans s'entraîner. Le dénouement est tout proche #PSG

Translated from French by Bing
#Neymar to left Barca training centre,-30 minutes after his arrival without practicing. The outcome is close #PSG

其實佢SET得個release clause出黎, 但係又唔俾人俾錢算係點

Fabrizio Romano‏Verified account @FabrizioRomano

Barcelona have just confirmed: Neymar didn't train today and told team mates he's off to Paris Saint-Germain 🇧🇷 #transfers

憑咩set 左release clause 但唔比買 又唔係比唔足錢

西班牙勞工條例規定一定要set

Neymar told his Barcelona team-mates this morning that he is joining PSG. (SPORT, RMC, Sky Italia)

近了近了

Rob Harris‏Verified account @RobHarris

Breaking: Barcelona says Neymar has told his teammates he intends to leave club @AP_Sports

from hupu，點解release clause 買尼馬關西班牙足協事

很多人都爭論錯一件事了，若是PSG或尼馬真的是要以付違約金的方式解約的話，那收受付款的對象不是巴塞，而是西甲。昨天每日體育報有一篇報導有清楚的說明，尼馬或尼馬的代表必須將錢繳到西甲聯盟，而且西甲聯盟還說因為這筆錢數目太大，所以要繳交到馬德里本部，不能在巴塞羅那分部繳交。當前繳交完畢後，巴塞和尼馬就解約成功了，巴塞沒有什麼傳真機或負責人請假的運作空間。所以現在才有西甲說要審查什麼...等等的，因為收受和繳交違約金的單位，不是巴塞而是西甲聯盟。

並且今年西甲聯盟這也不是第一件違約金買人的案例，還有另一個爭議案例。馬體會要買sevillista 的Vitolo，因為轉會禁令，所以請Las Palmas幫忙先以違約金買人，1月份時再由Las Palmas轉會馬體會，這個案例都已經以違約金方是在西甲聯盟辦理完成了。

有冇曼狗講下當初點買hehe？

俾錢hehe自己買斷合約,唔洗俾tax

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Neymar spent about 40 mins at Barcelona's training ground this morning. Has permission to miss training. One of his agents is in Paris

唔知真定假

即係理論上psg要比錢尼馬去買斷

Arsene Wenger has apologised to Lucas Perez for giving his No.9 shirt to Alexandre Lacazette according to his agent.

唔同左
個時要俾80%既tax
而家改左例應該唔洗再俾tax
唔知點解d報紙係咁講有tax要俾

仲以為no. 9無人著

佢都走嫁啦唔係咩?拉科出個價爭少少+佢自己都想返拉科

隊報話個tax係法國收，而唔係西班牙要
睇過好多報導，有唔同演繹，好撚亂

尼馬呢個破轉會費記錄可以保持幾耐

可能下年又破多個

下年到麥巴比,丹比利啦

Kylian Mbappé has now told Monaco that he wants to leave, according to @parisunited6.

PSG reps to meet with La Liga officials this afternoon, who say they won't accept the activation of Neymar's release clause. (Sky) #NeyDay

即係筆錢係交比西甲再交比巴塞

Kylian Mbappé has now told Monaco that he wants to leave @parisunited6.

疤會買邊個頂尼馬

屌老虎

疤會唔會搶佢

[Info Paris U] #Mbappé has announced her intention to leave its leaders. Priority to the #PSG but Monaco close the door. Stay tuned...

PSG

古天奴

佢阿朗迷

[Info Paris U] #Mbappé a annoncé à ses dirigeants son intention de partir. Priorité au #PSG mais Monaco ferme la porte. Affaire à suivre...

屌佢喇 一早放人啦好心

佢真係慘
出親黎都有貨交
就係唔撚出
記得佢踢盃賽好似係咁入波

傳過嘅對像有丹比利，包皮，古天奴，大巴垃呢d好正路嘅人

仲有世三同基沙文

尼馬夠係皇迷

La Liga officials' stance is that it is their duty to block Neymar's move because the way PSG are paying for it might be illegal under FFP.

UEFA sources: Neymar's release clause can't be blocked by La Liga. Matter between clubs.

好多花生食

事實真係唔覺佢有權block 喎
一係你咪立條法例 話release clause 要雙方球會都同意
但依家不嬲都係買方同球員同意就可以直接買斷佢走

Antoine Griezmann is 'happy at Atletico Madrid', despite interest from Barcelona

Barcelona see Ousmane Dembele as a backup plan should Neymar leave. #TransferTalk
es.pn/2uWWZFF

依件算抵玩

100m快落bid la diu

MAN UTD MAKE DENDONCKER ENQUIRY

Manchester United have made an enquiry about the availability of Anderlecht midfielder Leander Dendoncker, reports the Manchester Evening News .

Jose Mourinho was impressed with the 22-year-old's performances against United in the Europa League last season and is now keen to explore a deal for the Belgian.

Anderlecht apparently value the midfielder at between £22 million and £31m although the report suggests that United are not expected to complete a transfer in the summer window.

LIVERPOOL JOIN SANCHES CHASE

Liverpool have joined Chelsea and Manchester United in the hunt for Bayern Munich midfielder Renato Sanches, according to Sport Bild .

The Portugal international was expected to secure a loan move this summer, with AC Milan also keen, but Jurgen Klopp is weighing up a permanent move as speculation continues to suggest Philippe Coutinho may leave Anfield.

講到多實放咁

八月就開季放閪咩

所以咪話快d落bid囉

出夠錢多仔好少唔放人

咁8月2啦wo 放左件主力黎唁黎得切搵替補

呢個source準？
尋日先講完Aurier去獌
睇佢以前d tweet好似唔算準

所以咪叫班仆街高層快撚d去問價，而唔係走去搞反巴黎條款，本末倒置

Pro psg sources應該有參考價值

Sanchez to MC ?%

10000000000%

講psg好準

Neymar+mbappe

FC Barcelona communiqué on Neymar

official

報法國料好準嘅Bouhafsi都會quote佢地

Barça statement

即係廢話

Cadena Cope claims Neymar wants to pay his release clause as soon as possible to free himself of Barcelona.

應該尼馬自己買斷合約再簽巴黎

咁巴黎可以避ffp?當免簽？

睇巴黎用咩方法比錢尼馬

爸爸影響真係大
父愛

都幾撚煩 買斷咪買斷囉又唔係第一次出現哩d 情況

應該係sponsorship

最一次個價咁高都照俾

拆Banner

掛ANDER GOMES

遲d泥馬番魯營會唔會同figo一樣?

尼馬ig比人鬧moneymar

早兩日踢pro club已經見過有人改做moneymar

222m喎，點拒絕

巴黎真係乜都比到屁馬wo

錢 核心地位 舊隊友

屌
為錢走去psg 咁冇志氣係人都屌啦
佢去英超一定冇人咁反佢

歐聯

係巴黎爭贏左

功勞=屁馬

係巴塞

功勞=美斯 阿蘇

法國有個馬字都係貪錢
dollarma moneymar

222m係撚比尼馬咩

我就覺得佢去psg冇得輸
人工高
法國贏硬專心爭歐聯
歐聯入4強都收貨
又無限錢增兵

而家既疤比撚到R聯佢咩
天殘地缺

咁巴黎同巴塞差距又好大咩?
就算比巴塞晉級咪又係兩隊差唔多

rose ma

去巴黎唔洗踢翼衛咁撚on9

巴黎而家有幾多個巴西友

成班人睇死psg
本身個陣唔差
有埋尼馬拎到歐聯唔出奇喎

教練

下屆psg直情歐聯熱門啦
摩被拆骨贏左法甲咁濟
另外d熱門巴拜都各有問題
最多係得皇馬keep到

尼馬人工升左幾多

同美斯一樣

其實巴塞係咪冇出過offer 留尼馬

上年先續約，今年又加人工？

可以點留 ?
又續約?

隊中核心地位呢啲邊會俾到...

下年歐聯決賽 PSG鬥我曼

有
不過要等美斯退姐
本來就預左呢日比佢接手

如果有心想留都要架啦

不過睇巴塞反龐似係開心搵到水魚就真

Messi 仲有5年喎 at least

呢兩日友誼賽，尼馬勁到好似食春藥咁啵

唔太信市面有人能夠做到尼馬咁既程度

唔好講咁多 買走古天奴先

支持拆利

尼馬話唔好
佢要係新隊組兄弟幫

UEFA's CFCB chief investigator Yves Leterme told Sporza that they'll investigate Neymar's move. But they can't block a deal on FFP grounds.

巴西聖日爾門

就算去到巴黎點樣威點樣比人吹奏都唔會做到世界第一架啦 只要一日牙朗同小花係到

拎到歐聯咪得

如果古天奴被買走
幾肯定利下年都係爭前四 無份爭冠

有無佢都無份
人腳唔夠咁多線
中堅全部玻璃

有雲迪克

係巴塞有美斯先難

屁馬去大巴黎就冇可能再入到金球獎三甲

攞到歐聯is ok

係巴塞成世比小花壓住

佢要爭第一，同時大巴黎有足夠錢比佢佢先走
第三對佢黎講無乜大意義

有佢就好 無啦

有就有得爭下
前題係最多歐聯八強就要出局
bench depth唔夠深

Roberto Mancini (Zenit Coach): "We also wanted to buy Neymar but unfortunately PSG beat us to him. They offered him more money"

分組賽都未入到。。。

拎到歐聯
世界盃有上屆表現都夠爭金球獎

Gaston Ramirez is on the verge of joining Sampdoria for €9m plus €2m in bonuses. He's expected to travel to Italy tomorrow #boro [@DiMarzio]

Neymar pictured in angry bust-up with Barcelona fans ahead of world record PSG switch

Brazil internationals at PSG next season:
Dani Alves
Thiago Silva
Marquinhos
Lucas Moura
Neymar

Brazil born:
Motta

Club director:
Maxwell

你岩 入唔到仲慘
要去馬其頓個d最東歐踢歐霸

加埋 david luiz 同coutinho
最好買埋gabriel jesus

比件Willian 佢

buy lemar paulinho la diu

不了 neymar 睇唔上眼

真

Lima係陪佢玩CSgo

“It was an honour sharing a dressing room with you my friend Neymar, I wish you luck in the new stage of your life!”

- Lionel Messi

偽善

c朗先係
下下幫非洲兒童為乜

存好心，做好事，唔通好似小花咁逃稅咩

講緊美斯尼馬又無啦啦拉埋C朗黎講

好大打擊咁 呢啲佢通常都唔會出聲

巴黎真白銀又邊忽賤
好過巴狗又要買人又要唔肯出錢
成日陰d陰d出口術
事實係可以咁玩
你個ffp有漏洞關巴黎咩事

逃稅

佢話尼馬賤啫，不過抵啦

SET個解約金又唔畀人ACTIVATE

講賤格唔夠疤狗賤格啦
特登作低尼馬個轉會費

疤平時買人都係出口術嫁啦
咪出多幾次口術補返尼馬個位囉

Lawyers Guillermo Gutiérrez, Álvaro Reig and Rodrigo García arrive at La Liga's headquarters to pay Neymar's release clause.

佢話巴黎賤喎
尼馬都唔賤啦
係巴狗贏波就美欺勁
輸波就入尼馬數
歐聯對psg輸緊幾粒美欺咪又係頭dup dup
係尼馬唔放棄係咁爆再入個罰球先有得追

巴黎有咩賤
佢一黎又冇話neymar 係最後一張拼圖
二黎又冇出口術
佢只係用錢掟死左佢咋喎

泥馬有無幫疤拎過R 聯？

1次

贏左祖

咩呀 關尼馬撚事咩
係美斯勁咋

嗯

又冇笠波衫又冇叫尼馬貼錢仲想點

喂喂要嘈出返去啦

有無球壇清泉熱刺啲轉會睇睇？

唔簽人

BBC Merseyside Sport‏Verified account
@bbcmerseysport

FOOTBALL: #SwansFC boss Paul Clement says Gylfi Sigurdsson's future could be sorted out in the next 2 days & would like a player + cash #EFC

起新球場無水

會唔會barkley 1換1

原本開價50m
拖肥有咩人攞嚟換

咁誇張

BARKLEY點會肯去

巴克利點會去 條友自大能

Barkley係咪真係廢到要比人當籌碼換呀

有無人覺得Neymar轉會同Kyrie Irving個situation有啲似

佢個位置越踢越後啦

雲加又中

經濟學家

傳緊因為呢場波令尼馬決定加盟PSG
明明係佢帶領疤反勝
第二日個個都係用美斯張相做cover

In March, Barcelona achieved one of the most remarkable comebacks in Champions League history as three goals in the final seven minutes secured a sensational 6-5 aggregate victory over Paris St-Germain.

The chief inspiration on that historic night, without any doubt, was Neymar, who capped a brilliant performance by scoring the first two of those late goals before assisting Sergi Roberto's winner with a perfectly placed chipped cross.

The following day, the high emotions of the unforgettable occasion were encapsulated by the publication of a dramatic image which quickly went viral: Lionel Messi in a Messiah-like pose, standing on the advertising boards to celebrate the victory as awestruck fans hailed his glory.

Mario Pasalic has signed a new four-year deal and moved to Spartak Moscow on loan for the 2017/18 season.

又借走一個

希望油王今季唔好再買人俾車狗

最強果D已在陣中

Craig Shakespeare on Riyad Mahrez: "If we don’t get an offer from a top 6 club, he stays. If the offer comes and it’s not enough, he stays."

仲會入多4個dllm

sandro,drinkwater,candreva,barkley?

事實係

Vvd

官方twitter 用美斯 咪姐係代表你做乜春都好 地位都唔會夠美斯高囉

仲有單獨貼張neymar poster 做咩
Nike 唔用neymar 唔通用c 朗咩

呢單世紀黑哨都好j

j條撚，講緊單新聞呀弱智

鬼叫美斯個下動作太易令人神格化佢

尼馬走岩架喇
美斯起碼可以屈多3,4年
唔走真係活係佢陰影下

撚唔知咩
巴狗又有幾撚珍惜尼馬呀？
未嗌走咪又係地底泥
依家就成個怨婦咁
含撚啦巴狗

唔通尼馬轉左隊就唔會俾美斯騎住咩，
自己退出世界頂尖球隊做山寨王有撚用咩

算鳩數啦
今年對巴黎美欺咪又係碌柒咁
唔靠黑哨根本反cup唔到
就算當你無黑哨都係靠尼馬咋
美欺？返屋企訓啦

你都on撚9
淨係做倒大佬果種優越感已經唔同啦
一路係巴實俾美斯騎撚住

要借去俄超咁慘

起碼佢帶到PSG攞歐聯嘅話都有機金球

剩係第一行都唔係張張用尼馬做主角啦

屌你老母，傳足成個月唔撚出黎講
不斷係ig tw出post話family first, 隊友留你又唔撚表態
球會等你個答覆去hold住個轉會工作
原來係拖到8月1拎錢，既然有決定點解唔一早講？
咁樣值得珍惜，你比人sm開呀？

不嬲最正路不表態架啦
表態又屌 不表示又屌
當然慳番口水

轉會po咪撚嘈啦

咪話佢係二線聯賽屈人機冇用囉，精神勝利法

由得佢地啦，反正最近又無乜大單新聞

實情係你係巴塞踢得再好 你唔係親生仔待遇就會有分別

"Neymar is expected tomorrow in Paris. "The trend is to a presentation Saturday before PSG-Amiens to the Park", according to @mohamedbouhafsi

屌又罵戰

any come che news？

轉會post 都開拖

any come man news？

有罵戰先正 唔嘈沉得勁快

on撚鳩 咁都算山寨王 仲有 世界頂尖球隊 明明 巴黎 同lv 疤

又嘈乜鳩呀......

最近轉會po全撚部都係尼馬
睇下呢D仲過癮

Tottenham Hotspur plans to do nothing in this transfer window because of the confidence they have in making the top 4 in the Premier League and third place in Champions league group stage next year, according to 港超吳多覺

Sor見咁多位睇尼馬睇到悶自膠下
但係有可能係事實

BREAKING NEWS: Neymar agrees five-year contract at Paris Saint-Germain, according to Sky sources. #SSN

Understand Neymar travels to Paris in next two days to finalise PSG move. 5yr deal agreed. £515,000-a-week wages after tax. (1/4) #SSN

Told overall Neymar deal nearly £450m including clause/wages/bonuses. He decided to leave Barcelona before pre-season tour. (2/4) #SSN

Neymar talks in Brazil with father and super-agent Pini Zahavi early last month. Understand Zahavi a key figure in deal to PSG. (3/4) #SSN

Source says Neymar was "close" to joining Manchester United last summer. About to become world's most expensive player. (4/4) #SSN

Haha so funny

£515,000-a-week wages after tax.

Cls

有錢大撚哂

你估全世界得你一隊疤是勁旅咩

想知佢著幾多號波衫多d 7,10,11都有晒人著

人工連bonus total過5億

10同11

真心
除非歐聯
邊有人會睇法甲隊
去英超好過啦要新環境同做大佬

香港冇人睇姐

叫柏斯托尼嘔件10號出黎

柏斯托尼去番27號
屁馬10號做大佬

唔係㗎
全世界主要都睇英超西甲
之後就德甲
法甲真係差好多皮

尼馬去到巴黎 連買賣人都要聽下尼馬點講啦
計埋人工啊 個啲 其實真係好難唔去

🚨 BREAKING: Mbappé has told Monaco he wants to leave. [l'equipe]

多個法媒confirm

疤

L'Equipe report that his entourage have already met with Barcelona over a proposed moved. They may have a little money to spare soon.

Neymar will wear the number the number 10 shirt at Paris Saint-Germain once his transfer from Barcelona goes through, according to reports in France, cited by the Mirror .

The 25-year-old forward is expected to seal a world-record move to PSG by the end of the week, following the activation of his €222 million release clause.

And, upon his arrival, Neymar will reportedly take the famous number 10 shirt from Javier Pastore.

4 clubs remain in the race for Kylian Mbappé, according to L'Équipe: Manchester City, PSG, Real Madrid & Barcelona.

Jose Mourinho on Neymar's reported €220m transfer fee: "I don't think he's expensive."

4億

嚟喇嚟喇 連鎖效應

PSG搶埋既話，應該要賣剩十一個先搞得掂

麥巴比唔係一開始話留 唔走嫁咩
而家又走

Pish

諸葛雲加

PSG's Nasser Al-Khelaifi on 2014: "We respect all clubs, but if a club contact one of our players, they'll have to accept the consequences."

疤狗再去PSG個ig炸多次囉

完美演繹有錢我惡晒
其他球會有興趣買你既人係好正常既事
一想買你既人就威脅買返你主力

Besiktas announce Alvaro Negredo signing

Inter Milan are looking increasingly likely to sign Nice left-back Dalbert Henrique, with Di Marzio claiming the Nerazzurri could arrange for the Brazilian to undertake his medical on Friday. A deal should be closed Thursday morning, likely to be €20m, rising to €25m, with the French side able to resume negotiations after their Champions League third qualifying round was decided, edging Ajax on away goals with the 23-year-old sent on at half-time.

好撚平

Pete Graves‏Verified account @PeteGravesSky

Breaking now on @SkySportsNews - #afcb bid 20m for #LCFC winger Demarai Gray - Rejected! #skysources #SSN

Bournemouth ---20m---> Demarai Gray - Rejected

呢個都要20m

咪玩喇 英人喎

唔就見英人就嫌棄，新一代唔差呀

U21主力呢個價唔過分

人球

但係佢本身係leicester都唔係必然正選
但係係有料嘅
廿五碼外射入DDG無乜邊個做到

喂Ibe都15m啦

mahrez係到姐
一走就佢做正選架啦

Breaking | La Liga have now received Neymar's release clause money & they cannot block his departure, according to MARCA.

咁華拉提仲係咪去疤

BREAKING:- Neymar's release clause is checked in But La Liga does not allow neither the Payment nor the Method. [MD] #FCBlive

EYE! Lawyers representing Neymar have deposited the 222M at the headquarters of the League, but the LFP rejected them! #mercato #NeymarPSG

咁都得？？

西班牙都係歐洲垃圾國家

冇尼馬個轉播權賣少好多錢

仲有得番轉頭咩

慢慢拖囉
告到上UEFA 都係要accept
拖得越耐 巴就越少時間搵人代

我唔知，不過巴狗係tw吊哂鬼
叫佢咪阻住哂

正常丫
拖到尾都係要accept
但就冇哂時間搵人

西甲收撚皮啦on99

BREAKING: LFP (Liga de Florentino Perez) has rejected Neymar’s clause payment. Barca have been told by Tebas they will never see the money.

唔好笑

Liga de Florentino Perez

其實西甲係咪想自己食左筆錢

Tebas本身係皇狗，所以巴狗實話佢想搞到巴拎唔到錢

La Liga: "Neymar is being taken by a financially-doped team that competes with an advantage. State-backed clubs need to be stopped." [Sky]

想同巴塞拆帳？
不如去搶！

過左31號先收錢

西甲

Arturo Vidal wants to return to Italy after reaching an agremeent with Inter, FCInterNews reports.

The Bayern Munich midfielder will sign a four-year contract worth €7.5 million per season with the Nerazzurri and will meet with executives of his current side to ask for permission to leave. Inter are prepared to spend around €50 million to secure the 30-year-old from the Bundesliga club.

咁突然

What you could buy for the price of Neymar:

3 Planes
10 Fighter Jets
1 Small Island
792,000,000 Fredos

President of France Emmanuel Macron on Neymar to PSG: "Great news."

Alexis Sanchez cheekily 'kisses' Arsenal badge during open Emirates training session

但高鐵可以買到幾個屁馬

40個左右

港超堀起

但年半營運開支已經買到尼馬

kicker未報都唔會信住

佢都走埋拜狗條中場線真係收得皮
靠SANCHES都死撚得

咁咪啱囉，山齊士扭計要走原因都係因為唔夠出場時間之嘛，不過睇佢友賽表現，真係唔知佢憑乜叫人俾佢出場

諗起華西當年要硬食買佢既慘況

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
After Liga refused the payment of release clause (€222M), Neymar legals (with PSG) are going to meet Barcelona and pay the clause to FCB 🇧🇷

同意 完全無特別

直頭廢

"My decision is clear. He will stay and he will respect that."

- Arséne Wenger on Alexis Sánchez

Fifa就勁

The French FA say that La Liga blocking #Neymar's move is ILLEGAL:

"We support PSG, and ask La Liga to obey to FIFA laws.

LFP:

We are surprised and we do not understand La Liga's legally unjustified act of refusing to accept the payment Neymar's release clause.

西法之戰

西班牙足總真係on9 架wo

人地過ffp 人地既事

有邊part 關西足總事

見到
下年free走

好撚低裝

Roma Sporting Director Monchi on Mahrez: "The situation has not changed from the last press conference, but I want to think twice about it. Either way, Mahrez or not, there is no doubt that an important player will arrive."

On Emre Mor and Cuadrado: "Today, we are talking about Emer Mor and yesterday, it was bout Rodrigo Caio. I do not like to answer on a name by name basis because it is my job to create possibilities and it is important to maintain a level of discretion not to talk publicly [about transfer targets]."

佢個理由唔關ffp事

閪甲賽會就咪撚阻鳩住哂喇
連疤都比佢搞亂啲收購喇

咁係點解唔放

皇馬幕後搞事？

西甲賽會將不接受這次轉會，不能接受從PSG的金錢。他說：「這樣像有整個國家支持的球會，是一個問題，應該要被阻止的。

但個西甲主席係支持皇馬既 所以好懷疑係另有目的

Monaco coach Jardim: "Mbappé? It's not always possible to keep your players"

Diego Costa’s agent says the rumoured #ACMilan target “doesn’t want anyone but #AtleticoMadrid”. #CFC

#Roma, #Monchi: "There's no news on #Mahrez. #Manolas' renewal? There's mutual trust"

Monk confirmed it would take an 'extraordinary offer' for Middlesbrough to sell Ben Gibson. They have been firm on him all summer.

哥斯達唔好反口呀

ON9

#Santos have decided to present official documents for CBF, to claim their right of 4% of #Neymar's transfer fee, for being the parent club.

#Santos are due to host Barcelona part of a contractual agreement, likely in 2018. If #Neymar does not play, contract says Barça pays €4.5M.

All in all, #Santos could receive around €15M from #Neymar's transfer to PSG, all from FC Barcelona's pocket. #Brasileirão

尼馬走未

最快聽日

UEFA release official statement: PSG have right to sign #Neymar, if there's FFP problem, it'll be discussed AFTER he signs.

切費林做得好

Neymar and #Psg's lawyers just landed in #Barcelona @SkySport @DiMarzio

uefa 心諗關我撚事咩

事實根本係咁
佢簽完過唔到FFP 係PSG 自己既事 洗撚你理咩
你又唔比佢簽完賣人既
因為呢個理由唔比人簽係一件極on9 既事

過唔到FFP UEFA 自然會有penalty
但法國足總都未撚理 關你西班牙足總撚事

BREAKING NEWS:

Neymar's release clause has been triggered and the payment was delivered directly to Barcelona. #Neymar to PSG, done deal!

Neymar's attorneys have already paid his 222m buyout fee to Barcelona #fcblive [md]

Javier Pastore on Neymar: "I want to offer my shirt to Neymar as a welcome act. I want him to feel comfortable and happy from day one."

世界仔

你估佢有得揀咩

一係佢讓 一係就迪馬讓架啦

咁佢而家"主動"比件衫佢
再擦兩擦對鞋
咁咪埋到大佬堆

沙高識睇

Tinder have confirmed that they are in talks with #mufc over a potential partnership [independent]

Official. Neymar's release clause has been paid to Barcelona: 222 million euros. #fcb

西足總真係on撚9

唔係實冇定企

唔嚇唔撚得 狗黎

Get French Football‏ @GFFN
Neymar has already signed his PSG contract & is expected in Paris tonight, according to @Tanziloic.

而家唔係西足總堅持唔肯收,尼馬直接比錢巴塞咩

當平時買人？

好好奇紀錄上尼馬個筆叫唔叫轉會費

release clause點解唔叫

當年查維馬天尼斯都計拜仁轉會費

巴有222億洗了

想買陳豪，要幾錢？

今季未必買到人 極大機會用屌老虎 Dso Turan

系

買球員送會員，一口價100M

淨要會員就得了

At today's exchange rate that's a whopping £200.6million Barcelona have received today. The previous record fee was £89m for Paul Pogba.

尼馬總計轉會支出點個279m
320m都有

Announced to have begun negotiations for his move to #Galatasaray, @Fernando_Reges 🇧🇷 just boarded his Istanbul @TK_TR flight from Porto! ✈️

Fernando Manchester City->Galatasaray

屌有頭髮既

Mohamed Bouhafsi‏ @mohamedbouhafsi
Deal Done : Now #Neymar is a #PSG player !

屌你老母 鈀做爛個市既

Saber Desfarges ✔ @SaberDesfa
Officialisation toujours attendue ce soir pour Neymar. Le joueur doit rejoindre la capitale dans la soirée! @RMCsport #NeymarAuPSG #rmclive

Formalization still expected tonight for Neymar. The player must join the capital in the evening!

Paris à payé la clause de Neymar

C'est le PSG qui a payé la clause de Neymar et non le joueur lui-même, comme cela avait été un temps évoqué.

Paris to pay the Neymar clause

It was the PSG who paid the Neymar clause and not the player himself, as it had been a time ago.

原本都好地地禁慢慢升………

原本都仲好linear咁升

屌你老味 一下爆上去

雖然之前個幾個都成8,90m
但睇返張圖都算係升得平穩

一下子升左成陪

你個名

我諗之後巴買dybala,dembele,mappe依3個是旦一個都要150n

今季想買一定禁撚住你黎搶
唔買就可以唔洗爭歐聯

西甲靠散步都

BREAKING: Leicester City complete the signing of Kelechi Iheanacho for a fee believed to be around £25m.

The 20-year-old has signed a five-year deal, and will wear the number 8 shirt.

He's available to play in tomorrow's friendly.

愛記係咪買施古臣

據聞有50m buy back clause

如果係瑪麗勒龐選到，應該加稅加到買唔到尼馬

罰抄？

Paris Saint-Germain is very happy to announce the arrival of Neymar Jr ➡ po.st/Zfr62d
#BemvindoNeymarJR 🇧🇷

done deal

諗起之前疤狗叫psg放華拉提果種氣焰

我要睇阿狗Ｊ尿s牙

比人撚返轉頭

Come to barca verratti!!!!!!!!!!!!!

喂喂，拼多次圖啦
好精彩

巴塞 : 220m買你個Veratti

真係唔知疤霎時間搵咩人黎頂 我覺得最佳人選係Pedro回家

轟仲會賣人?點開季

轟轉會搞成咁好似仲衰過熱刺乜都唔做

山齊士回家有機d

當年當垃圾咁掃，宜家執返件垃圾返屋企?

唔好玩啦ching 山狗點會番疤

其實都有機架

巴要簽人個華拉堤 點知比人買返個主力轉頭

有賺呀，宜家可以掃貨了

買5個高美斯重有剩

其實冇

諗起都驚

爭歐聯唔去拜就巴架啦，psg 皇都唔會要佢，留係阿記點爭

我皇有法國球皇

PSG 唔爭在出 2億收埋蘇9 啦

人人都知疤狗揸住兩億
基本上買邊個都肯定貴到唔合理

山狗都唔夠料踢疤
比人賣走咖

其實搵返有 release clause 果啲
之前獌都爭啲買到 grizemann

基沙文唔知幾錢解約 不過之前先講今個夏天唔走

不過西甲定個解約金普遍係為左唔俾球員夾埋第2隊搞事 冇價講 一係你就俾高到唔合理既解約金 雖然而家真係有人俾

100M

鬼叫疤迷係PSG官方媒體係咁嘈華拉堤咩

想問下轟而家有冇傳緊邊個 冇哂聲氣

疤個主席仲話如果華拉堤有違約金 疤就會用違約金帶走佢
點知轉頭PSG就用違約金帶走尼馬
諗起都好笑

VVD aurier

今年既疤真係柒到冇眼睇

利車疤祖 4隊比人笑到面黃

最撚衰都係啲疤迷洗版
個種氣燄比人一棍打落黎正撚到

其實當年都係疤狗辣慶左psg
好似果陣想買拉比奧特
兩隊波本身就有仇，psg淨係會搞9疤

根本幾年前psg主席已經想買messi
違約金只係250m
但美斯唔肯走
psg一早想搞9疤狗好耐啦 等左幾年

PSG買左Neymar
阿記唔想放俾競爭對手
咁咪放俾巴塞

巴塞想唔想要佢先

巴塞依家有錢喺手，但係有幾多個俾佢揀

問題係 係人都知佢要前鋒又有錢⋯

一定加佢起碼25% 價

唔係泰亞高施華咩

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

off topic 宣傳下

基沙文有解約金最易買到啦

人地都話同馬會共患難

有毀約金唔係大撚晒，球員唔肯走，其他球會有錢都冇用

電話佬咁忠心唔似會去巴塞
100m去獌好過啦

咁忠心點解唔係馬體會踢到掛靴而係去獌？

今年唔會走先囉
下年難講

因為係青訓囉

因為馬體不嬲係selling club
有邊個前鋒可以捱到掛靴？forlan?

基沙文個解約金續左約之後係200m
過左呢個夏天先轉返100m

Ligue 1 champions AS Monaco are in advanced contract negotiations with free agent and former Lyon winger Rachid Ghezzal, according to L’Équipe.

我有個獌狗同事都好老定話佢去梗獌

全世界都去梗獌

話明獌狗邊有腦

疤狗笑鈀水魚
睇下自己隊波幾殘先笑啦

L’Equipe:
‘Lemar wants to go to Arsenal and the arrival of Ghezzal in Monaco, if confirmed, could also facilitate his possible departure to England.’

上季俾祖記技術性擊倒

丁咗

Diego Costa's lawyer has confirmed that the striker will hand in a transfer request at Chelsea. (Source: SkySports)

Borussia Dortmund boss Peter Bosz insists he isn't worried about talk of Ousmane Dembele replacing Neymar at Barcelona. #BVB #FCBarcelona

這個丹比利邊夠班代尼馬
輪到costa 都未到佢

Ousmane Dembele好勁喎

同尼馬比真係未夠班的

咁巴塞唔需要買人

因為冇人代到尼馬

巴塞個陣咁殘
不嬲靠前面三個保住
要玩潛力早兩年就應該玩

其實如果疤塞中場夠勁基本上加埋msn可以勁過當年全盛疤

可惜班高層太廢，重建慢買人無眼光

舊年佢地應該成副身家車落普巴+kante度先岩

最重要係佢地放棄玩新仔

你答得到dembele係左腳定右腳先出聲啦

Ching真係好屈機 捧百幾隊

Costa

買洛賓返去屈下機啦

丹比利左腳打右翼 你估我唔撚知咩
尼馬打左翼，係味costa 比較適合先

邊有百幾隊 咪屈

連丹比利自己都答唔出佢左腳定右腳

agger路 9up當呼吸

on9 我上wiki 話佢左腳仔黎
咪偷我雞

人地係水魚都係浸石油
怕咩

最大問題係唔知市面上有乜中場又可以買又波底好岩巴塞D傳接，話就話換左教頭少左傳接

鈀老闆:咁咪叫D鑽油台落力D囉

前面msn 中場拉傑迪 普巴 kante 再加影帝打sub

不過

前面咁勁，買兩個組織中場加一個kante仲好，不過已成過去

幾千萬轟落AG到

AG

其實我覺得疤要買影帝/沙比果種防中先岩用，kante D傳波打唔到疤

影帝依件垃圾都有人吹奏

無左沙維小白只係一條唔識守既撚樣

買perisic咪算囉

左腳仔用右腳射12碼
係雷恩打左翼

我係無睇佢踢波，佢勁唔撚洗踢多蒙特別

Chelsea are preparing a £50m plus add-ons bid for Southampton defender Virgil van Dijk. (Source: The Times)

agger路又開始9up

上年大把大會搶，係佢自己要去多

買中堅把撚咩，買中場 WB啦

打901得吾得牙而家

干地撚仔自己落場踢啦

鏝城無搶，不值一提

今年有傳wo

買雲迪克,AZP踢右翼衛

伊恩拿祖係咪有回購條款？

50M鎊好似

佢話佢左右都主力腳 冇分

50M

算鳩數啦 唔會買架啦

City are interested in Ousmane Dembélé but he is not a priority target.

[@Sammy_Goal] #mcfc

暫時各大體育網都無話有buy back

多仔開佢90m 先冇人買咋
如果開50m 佢聽日就搭飛機走左

得sky sports 話有50m buy back

如果巴而家買都係90m都算抵
買完仲可以買多粒星/執下個中場

岩岩收左222m就唔只要疤90m了

疤依家買就120m 啦
8月先買 點搵人頂佢個位

鏝疤皇3隊no.1 target都係marppe

認真 唔覺得值180m

又唔係你買

咁你咪買囉

依d真心難睇

盧卡古，普巴依種超級大黑鳩廢極都可以屈下身體質素，好難水貨得去邊

依d球員玩技術意識真係唔敢講一定有料到

Sanchez to MC?%
Coutinho to Barca?%

Both 100

掉轉黎講

賓迪基咪水貨

就算7月開90m我都覺得值

Watford are lining up a move for Alberto Moreno, as Jurgen Klopp considers the Spaniard's long-term future. (Echo)

Liverpool rejected an £11million bid from Napoli earlier this summer, with the Reds looking to attract £15million for Moreno. (Echo)

Two Premier League clubs have registered their interest in the former Sevilla man, and Marco Silva is keen to bring him to Watford. (Echo)

No Neymar on shortlist for UEFA club competition awards. Shortlisted forwards for 2016/17: Paulo Dybala, Lionel Messi & Cristiano Ronaldo

戴巴拿吹到咁大...

抵到爛

La Liga chief Javier Tebas to @rac1 on Neymar: 'If this offer had come from Manchester United we wouldn't have anything to say.'

酸到

即係覺得自己冇面囉

萬年

上年唔係話曼有出價咩？

222m應該好快賺番

連贏3個歐聯可能得既

就算南美好多屁馬fans
南美啲人都係買假波衫多

師兄知唔知幾年前好多人爭條大肉腸
干度比亞
依家廢撚到on9
當年高價30m

世界級own goal 你識乜

就算買真衫, 球會一件波衫分得10-15%左右, 到底要賣幾多件先攪得掂

根本玩到222m 係唔會有得賺

宣傳既野你地好難明
淨係未來五年多左人講psg已經抵玩
psg本身wfc到連熱刺愛華頓都不如

巴西國寶 真係賣波衫都賺番唔知幾多

你賣幾多件先賣到£200m

打配合玩走位先捱得耐

講真psg洗200m宣傳都未必有用過尼馬加盟
本身psg勁多星但無人會留意

OFFICIAL: Barcelona spokesman Josep Vives confirms the club won't be paying Neymar Sr. the €26m fee as conditions of the deal were not met.

賣多啲波衫呢個諗法好奇怪,
賣左大部分都係波衫sponsor賺咋嘛,
Sponsor deal就一早定左
賣波衫可以賺得返幾多呢又?

你話作為advertising都算...
反正無得量化

好想睇尼馬喺法甲失敗

早幾年傳阿記爭個個姆維拉又係冇咗影

尼馬100%肖像權 根本psg好難係佢身上賺錢
不過佢地都wfc

Sponsor 一定會多咗
不過wfc

巴狗buy out inigo馬天尼斯？

究竟疤最後會買D咩返去

P$G咁有錢
油王大project一日都賺
你地幫手諗住諗住係咪值回唔回到本
人地跟本dfc

都幾肯定班油王冇諗過有咩經濟效益 純粹威

Neymar on if he approached PSG not the other way around: "I wanted something bigger. I want a bigger challenge. My heart brought me here."

法甲bigger challenge🤣

NEYMAR JR:

"I came to PSG to give them the new titles that they deserve to win. This is my motivation, to challenge myself, something new."

都算最多Sponsorship既曼聯
一年都係得160m Sponsor
尼馬肖像權仲要係自己既
五年齋計Sponsor一定賺唔返

Psg係用黎promote wc2022嘅關鍵

冬季世界盃 歐洲聯賽屌晒鬼
個主辦權都係貪返黎 足球比班歐洲鬼搞到咁黑暗

本來就覺得賺唔返,
邊有幫佢諗

幫psg拎歐冠都可以算係bigger challenge既

Hoffenheim v LFC - Tuesday August 15, 7.45pm

LFC v Hoffenheim - Wednesday August 23, 7.45pm

拎到既話

過到8強當贏！

NASSER AL KHELAIFI:

"We signed Neymar in revenge for Barcelona's attempt to sign Verratti? Haha no, we just want to sign great players."

個教練唔掂

上季對巴塞第二回合都踢得幾無章節下
有愛馬莉一日隊波都幾難有得同西甲鬥

同埋龍門

仲有個正前鋒神經到

Pelé‏已認證帳戶 @Pele 15 小時15 小時前
更多
Congratulations @neymarjr, good luck in your new challenge. Paris is a beautiful city, one of my favorite in the world! 🇧🇷⚽️🏆

MOLAMOLA

玩撚完

到底泥馬可以霸住個轉會po幾耐

幾肯定入到八強
已經連續幾年入到八強
上年唔計次回合 咪又係打到巴塞收皮
係次回合黑哨+neymar勁到先俾反cup姐
加Neymar都入唔到就教練收皮啦

到下個big name

到巴塞開始洗果兩億買水貨

32m inigo

除左第一球12碼之外睇唔到邊到黑 自己on99唔照番首回合咁踢走去死守關人撚事

Breaking : Antonio Conte has handed in a resignation letter to Chelsea's owner Roman Abramovic . #CFC#

真？

真的假不了 假的真不了

老鼠9up都有人信

屌，搞到我開心咗三秒

Barcelona will not pay Neymar & his father £23m loyalty bonus because "agreed conditions were not met". They've taken money back from lawyer

According to Barca, conditions were that he didn't negotiate with other clubs before 31 July, announce he'd stay, then get bonus on 1 Sep

咁即係巴塞依家有245m

泥馬單野終於完左， 唔使再煩膠

好似買個中堅用咗3xm

跟住就應該係mbappe追逐戰

我估搞一大輪最後唔走

PSG有撚諗住回本咩

Conte is now asked about why he sold Nemanja Matic to Manchester Unitd. He simply says: "You must ask the club about this." #CFC #MUFC

feel到佢嘅無奈

即係好似之前賣cech比阿狗一樣

我諗無一個領隊係領先四球去魯營作客會打對攻
其實成個game plan去到88分鐘之前都仲ok
個陣巴塞仲要入三球先晉級
係估唔到真係入到

上季幫佢打生打死，轉會期搞到咁，劈炮啦

Matic應該係想證明自己前兩季係真係咁廢而唔係夾份迫走摩佬 所以先去曼

以暫時陣容黎講，下季係唔係獌最有機拎英超

笑左

年年開季吹到最有機果隊

都唔會拎

利同妓會先帶出

依幾年先係啫

psg買埋麥巴比喇不如

冇set release clause 過唔到ffp

買C朗就得

黎緊嗰季又好似好齊腳咁，同埋其他隊好似轉會唔太爭氣咁

PSG president: "If I want Alexis Sanchez I'm going to talk to Arsene Wenger. We have respect for Arsenal.. excellent relations."

依家應該諗緊點樣拉埋古天奴去陪尼馬玩屎忽

講真，好似v92第一季個陣比人吹得最勁

哥狗隊鏝嚴重被吹大
真係獌聯一枝獨秀拎英超

算唔算寸鳩緊疤

其實PSG自己都私底下接觸麥巴比

似係，唔多覺佢哋問過疤先

串疤衰格至比佢地撚

大巴黎快d撚阿狗得唔得

哥狗已經證明咗自己只可以帶宇宙級球隊

BTW，希望下季群雄針對獌，咪鬼俾佢拎冠軍啦

psg太尊重爺爺 雲加唔再教至會發生

依隊鏝城根本比唔上拜仁巴塞
佢最多拎第2

俾500M買走山齊士，雲加都唔會用黎買人架啦

買500個幼幼

隊波太多大帝，成日踢養生波

佢哋好似想要爺爺好多年

球壇法國佬icon

我寧願雲爺爺快點去教psg.

廢時d阿狗成日賴他

兩隊關係真係幾好，佢哋好似去過幾次飛機盃

如果有朝一日爺爺過去，跟住仲順手拎埋個歐聯，咁英國嗰邊會唔會暴動

你訓撚醒未

踢墨超踢到癲咗？

成也雲加敗也雲加
有爺爺賺錢先有依家個仆街班主 如果爺爺07-09去psg/鍠 就變左俄佬班主注資 金錢足球

依家就財政健康囉，個老闆玩唔玩都wfc

trigger解約金唔洗同球會傾掛
山狗都冇

串緊疤狗直接搵華拉堤傾

原來係咁

無限金錢嘅爺爺
爺爺: 當我不必分心想金錢， 專注在戰術之上時， 世上還有人敢誇口……可以打敗我？

其實十幾年前雲加都叫用得多錢

According to the London Evening Standard, Chelsea are now hoping Southampton will choose to negotiate with them over Liverpool should the Saints decide to sell Van Dijk before the transfer window closes.

所以有不敗英超 當年得曼阿超班

隨口講下如果je

雖然我之前都唔太鍾意金錢足球，但係今季我糷都做咗暴發戶

btw，希望我踢墨超可以成功啦

米蘭咁有歷史唔算暴發戶啦，暴發戶唔係指啲冇乜歷史嘅人咩

咁都唔算
唔係有金主起馬沉多四五年
攞意甲可能仲耐

死貝老做咗孤寒撚好多年啦

早幾年有邊個唔識乞兒米蘭，賣走堆人砌到一隊十一人，仲要實力唔差，跟住又免簽十一人，但係實力差一截

Chelsea are set to make a £50 million bid for Southampton defender Virgil van Dijk, according to The Times.

The Netherlands international had looked set to join Liverpool, but the Blues are now hopeful a deal can be finalised before the start of the new Premier League season.
睇黎似車利搶一個

Stoke City have rejected a bid from Newcastle for striker Joselu. (Source: Sky Sports)

黎黎去去都係得times報過車想搶
仲有冇其他source?

Leicester have received a 35m€ bid from Roma for Mahrez

仲有一堆low credibility嘅
Daily star Mirror Sun Metro
三個臭皮匠

咁抵屌

all shit 等sky sports個lv有先好理

oscar

9UP姐
雲加成日屌金錢足球 點會好
幾尊重都好 但成日屌自己隊波都唔會有咩好關係啦

好快會有70m以上中堅/門將

都係de gea / dollar 有機會

OSCAR 得51M咋WO 好多人高過佢啦

張圖放 c 朗打cam 但又唔會放james 打中場架喎

佢咁擺不如442 擺c朗尼馬踢前面果2個好過啦
左中場迪馬 中場中普巴 占士 右中場bale
後防照舊 仲貴啦

Nathaniel Chalobah says he had to leave Chelsea to avoid being sent out on loan again. (BBC)

Chalobah added: "Being at Chelsea, I would have signed a new deal and gone out on loan again and got frustrated. That was the choice I had to make, but it was emotional leaving Chelsea.

"The conversation I had with the manager Antonio Conte was positive but it was a decision I had to make after being on loan six times."

俾車借走過6次

MONACO READY £45M ALEXIS BID

Alexis Sanchez Arsenal

Monaco are looking to further strengthen this transfer window and are preparing a £45 million offer for Arsenal's Alexis Sanchez, according to The Sun .

Arsene Wenger is determined not to sell the Chile international, but Monaco want to prise him away after Ligue 1 rivals PSG brought in Neymar for €222m from Barcelona.

PALACE TURN TO FOSU-MENSAH

Timothy Fosu-Mensah of Manchester United

Crystal Palace are looking to sign Manchester United defender Timothy Fosu-Mensah on a season-long loan deal, according to The Sun.

The Eagles had agreed a £20 million deal to bring Arsenal's Calum Chambers to Selhurst Park but new manager Frank de Boer is now considering Fosu-Mensah as an alternative.

ARSENAL FAIL IN DEMBELE BID

HD Ousmane Dembele Borussia Dortmund

Arsenal have had a bid for Borussia Dortmund winger Ousmane Dembele rejected this summer, according to Mundo Deportivo .

Despite claiming Alexis Sanchez will not leave the Emirates Stadium, the Gunners are preparing for life without the Chile international.

And they have moved for France international Dembele but they, along with Paris Saint-Germain, have failed to tempt the Bundesliga outfit to sell.

雲爺爺又bid人

The Sun咪post出黎啦

The Sun又點

加油啦佢 要打得起

出名9up報

Mateo Kovacic the latest midfielder linked with Juventus

The Italian champions have been linked to midfielders from all over Europe, including Blaise Matuidi, Steven N’Zonzi and formerly, Nemanja Matic.

And now, Corriere dello Sport have thrown a new name into the mix: Mateo Kovacic.

The ex-Inter man, who has struggled to break into the first XI since heading to Real Madrid in 2015, may be on the move.

Corriere dello Sport report that Kovacic and Madrid have proposed a loan deal with a €25m purchase clause.

The Croatian could be keen on a return to Serie A but Juventus are yet to make a decision and may wait to see whether they can seal a deal for N’Zonzi or Matuidi first.

準確性仲低過波台手足FF出黎嗰d轉會

時至今日仲有人唔知The Sun大名

the sun咩料都唔知真係咪學人睇轉會新聞

The Sun Metro Express 三大吹王

高華錫好似得50m euro buy out clause

咁抵玩

鏝差一隻中堅就最貴防線

國米係時候買返佢喇

Ousmane Dembélé close to agreeing personal terms with Barcelona

Real Madrid have also manifested themselves as an interested party, but Dembélé prefers a move to Barcelona.

any eventual deal will be worth more than €100m

仲有mail star

成班小說家黎

條友仲要一句：
The Sun又點

Emre Mor --> Inter

Gareth Bale has told Real Madrid team-mate Luka Modric that he wants to return to the Premier League with Manchester United, reports Don Balon.

The former Tottenham forward has been linked with the Red Devils for some time, with a possible £90 million switch being mooted.
係人都知摩佬係想要隻翼嘅

咪有羊囉

Race for Thomas Lemar hottting up. According to L'Equipe, Barcelona want him now - as well as Arsenal, Liverpool & Man City

依家bale 重值唔值呢個價呀

奇雲迪布尼75m >>> Oscar

條咩友，
料就唔係得佢一間吹水，點解要針對The Sun

反而迪布尼又真係平
go man la diu

根本轉會post大家都有共識唔會post the sun既野出黎

Mirror都有人貼啦
D twitter gossip可信度都唔見得高

問題係呢d可能有人睇
the sun我見到個source就直接飛呀on9仔
仲係度死鷄撐飯蓋

the sun咁撚仆街都仲有人護航

係度9up 又唔比貼吹水新聞又唔比 專制過共產黨😂😂👍

good luck

你咪飛囉，自行過濾啦，下下要100%不如等官宣

獌借人比列斯

和解

收皮啦屌你老母
公認咪撚post 垃圾source
第一日入黎啊？

可能佢以為係利狗同太陽報有仇
所以想搵位入
點知係個個都唔想見到

The Sun咪同Mirror、daily mail差唔幾
其他source都有人貼，
又唔係得The Sun唔準
咁你覺得唔準咪自己飛囉，憑咩唔俾人貼

冇Po caught offside咪算係咁

肥翼 今次我就撐你
好人好姐捧漢堡

屌你當年買A.SMITH 同 RIO
咁叫咩

Mirror呢d都有準既記者
The sun係垃撚圾唔洗睇
咁撚極端一唔睇the sun就官宣做乜撚

我一句都無提過利物浦，都唔知關乜事

本身情報就唔包準架啦，自己衡量囉
有咁難咩？

唔難 但你唔識

Neymar's father says he wanted his son to stay, but changed mind and accepted PSG's offer following the attitude of Barcelona.

Inter are working on some outgoing moves in recent days. The nerazzurri are waiting for Besiktas to make their offer for Gary Medel, while the versatile Chilean defender appears to have already reached an agreement with the Turkish club.

Regarding Jeison Murillo the potential deal with Valencia has stalled as there is still distance between the Spanish club's offer and Inter's demands, in addition the nerazzurri would also have to find a replacement for the center back

I'd be absolutely amazed if he left this summer mate. Klopp and owners adamant he's staying.

James Pearce comments on Coutinho

嘈咩 轉會消息只信5分鷹

Arsenal several weeks ago made an enquiry for Bayern Munich winger Kingsley Coman, but player wants to stay & Germans want to keep. (TF1)

Monaco VP Vasilyev on Kylian Mbappé: "We're still in talks, I want to keep him. He must take the right decision, there's a lot of interest."

Vasilyev on Kylian Mbappé: "He has never expressed a desire to leave. Never!"

想幫個仔洗白

幫自己洗白

尼馬父子都係受罪者，大家都誤會咗佢地啦

無錯
大魔頭美斯逼害尼馬

Real Madrid will consider selling Gareth Bale to Man Utd on one condition.

It's the gossip: bbc.in/2vAIhaN #MUFC

Barcelona could move for Angel Di Maria; PSG after Atleti's Jan Oblak (Espn)

Marca其實都ok

唔知下次歐聯去巴塞有咩食

Marca除左報皇馬料咪又係同sun差唔多
post咪post囉唔信咪唔信 唔明點解post咩都要比人限制
幾時變左香討uwants咁有版規???

nineup 都ok

Marca+AS一齊報=confirm左9成

Roma offer €35m for Mahrez
By Football Italia staff
[img]
Multiple reports that Roma have raised their Riyad Mahrez offer to €35m (£31.6m) for Leicester City, but spread out over several years.

On Friday, France Football had suggested the club record fee was on the table and those rumours are now spreading.

La Gazzetta dello Sport agree that the bid is €35m (£31.6m), but with the payment spread out in a complex structure.

It would effectively be a loan with obligation to buy at the end of the season, then Leicester City receive a percentage of any sell-on fee.

This is a similar deal to the ones that brought Mohamed Salah and Edin Dzeko to Roma from Chelsea and Manchester City respectively.

Monchi flew out from Rome on Friday evening and it’s reported he was heading to England for further negotiations.

Leicester City have asked for €40m (£36.1m) from the start, while the most recent Roma offer for Mahrez had stood at €30m (£27.1m).

Stoke and West Ham want Lemina
By Football Italia staff
[img]
Juventus midfielder Mario Lemina is on the market and has offers from West Ham United and Stoke City.

Sky Sport Italia and Sky Sports UK both report that the Gabon international is attracting interest from the Premier League.

Rihad Mahrez has told Sky Sports News that he still wants to leave Leicester in this transfer window. (Source: Sky Sports)

條友成日想走， 又唔知想走去邊
舊年有機會又好價走但選擇留低， 但踢到成pet 屎咁

分7年

邊到寫7年？

Mahrez: 'I want to talk to Roma'
By Football Italia staff

“I know Roma came in, but nothing was accepted so there is little I can do,” Mahrez told Sky Sports News in the UK.

“They are a great club who I would like to talk to but I can’t until Leicester accept a deal.

“Leicester know my thoughts, but I will continue to give my best for the club as I always have.

“Clearly, it is flattering whenever you get linked with any big clubs, but as it stands, I have not talked to anyone as nobody has had a bid accepted but we nearly have a month left of the transfer window so we will see what happens.”

several year = seven year?

Goodest English

Madrid at ease over Mbappe

AS says Real Madrid are relaxed about their pursuit of Kylian Mbappe, having been told the striker wants to leave Monaco and join them.

It has been reported that Mbappe is a target for Barcelona and Manchester City too, but Madrid, having been informed they are the favoured destination, are content to make a late move in the transfer window.

The 18-year-old picked up a knock in his team's season-opening win over Toulouse in Ligue 1, limping off in the 74th minute.

Gazzetta dello Sport writes that Geoffrey Kondogbia could be moving to the Premier League, having asked to leave Inter Milan in an effort to win his place back in the France team ahead of the World Cup. Since joining Inter from Monaco in 2015 the 24-year-old midfielder has been unable to find his best form.

Chelsea have reportedly contacted Paris St-Germain defender and Manchester United target Serge Aurier. (Source: MEN)

DEAL DONE: Fernando has joined Galatasaray from Manchester City for a reported £4.7m, signing a three-year contract. (Source: @Galatasaray)

佢勁就係勁，踢波都幾食腦
但現實個人唔用腦

自膠
打得太多飛機

Real Madrid manager Zinedine Zidane is interesting in signing Monaco's Kylian Mbappe, but only after Gareth Bale is sold, according to Marca .

Zidane does not believe that Mbappe and Bale can both fit into his attack at Santiago Bernabeu, and is looking to offload the Wales international before brining in the teenager.
馬卡報皇馬料

但mbappe打開左翼🤔
唔係應該搵返個右翼頂bale咩

團隊破壞者

Lionel Messi wants Barcelona to sign two players with the Neymar money:

Angel Di María
Paulo Dybala

(Source: Gazzetta dello Sport)

阿根廷兵

全部都係梅西自己友

到時歐聯打柒巴黎

R聯=巴西VS阿根廷

歐聯八強 - 巴西對阿根廷

屌你我本身睇到R撚晒頭
多謝mickey

According to French sports daily L’Equipe, Barcelona have enquired about the possibility of signing Lemar from Monaco and have been keeping tabs on the player.

Top source reveals @ChelseaFC boss Antonio Conte wants Virgil van Dijk and is big admirer of Danny Drinkwater.(Jim White)

車出手掃貨了

COUTINHO DOESN'T TRAVEL

Liverpool have confirmed that Philippe Coutinho has not travelled to Dublin for their pre-season friendly against Athletic Bilbao tonight.

The Brazilian, who has been linked with a move to Barcelona, misses out with a "sore back".

Barcelona are set to sign three players with the Neymar money:

Ousmane Dembélé
Iñigo Martínez
Philippe Coutinho

(Source: SPORT)

夠簽哂3件- -?

Real Madrid and Barcelona concerned by Mbappé’s knee injury

The Frenchman, however, picked up a knee injury during Monaco’s 3-2 win over Toulouse yesterday night.

Mbappé was forced to leave the pitch in the 74th minute and French media confirm Monaco have not released any medical update regarding the physical conditions of the French starlet.

Dembélé加埋Coutinho可能都要200m

When Man Utd made a call to PSG for Aurier

知你有錢加夠250都仲得

Antonio Conte warns Chelsea squad still too small - 'This will be the most difficult season of my career'

inigo Martinez好似都要3xm

巴塞最急切應該都係前場

巴狗買lemar同seri啦

搶阿狗野

快

買古天奴啦

Buy all la diu

咪笑撚死人啦，幾時輪到獌？

利申 獌

簽埋隻翼都算齊腳

成條後防線都係鏝咁制

曼聯都笑撚死人嘅話車熱利阿都唔知點算好

獌鏝車爭冠

有錢真好